有啲人 有個壞習慣一冇嘢做就翹埋雙手！

今晚出現咗幾個配戴稀有級豬咀嘅人，重要一次五個

#支持IVAN!#支持MAGNUM!

818 818 818

圖一個碌警棍咁揚

咪捉鬼啦，2014冇吸取教訓？

留意下姐 幫阿蛇打氣！
禾艾腥港警察!!

屌，唔好係咁捉啦，比你確認到又點。最尾只會係咁捉錯人

動物台

唔好捉鬼啦！

轉貼某個fb group

咁又唔好咁講
我都好鍾意翹手

唔好亂捉鬼啦
我夠有依個裝 咁樣講只會唔敢帶出黎

你唔好話企係度都係鬼

咪問下佢囉 又唔使錢嘅

咁你想問啲咩

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

求下大家唔好再亂捉鬼

乜撚嘢稀有級豬咀
我同fd個個都用呢隻
咪撚亂捉鬼啦